goji 健身減肥

有冇人知道或者試過goji 十週蛻變計劃有冇用？ 🙏🏻🙏🏻
睇佢有得見營養師又有餐單
肥底想暑假減肥